淘寶耳機集中討論區(11)-窮撚耳機/DAP專用帖

好快就到左第11個帖
置頂帖雖然未必幫到你，但係大家都落力參與討論淘仔耳機是一件好事，不論此膠是真是假，此貨是堅還是流．好聲就是好耳機，什麼單元什麼分頻 who cares?

*淘仔野有時可能會非常超值。
但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。

*買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你而家聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，自己耳仔收貨就得．

*在作出課金決定前，應徹底了解產品的特點(單元配置，循例都要問下店主)

**淘仔涉及高風險投資項目(圈扮鐵都有)，一水不如一水以及著草走佬是閒事

**毫無二手價不是代表全部(嘜膠K3都放到450)，其他巴打甩到手亦唔代表你都放到(訂價要好好注意)．

**購買淘仔耳機可能會招致損失，因為寄返大陸維修都係時間同錢。最好過左關係深圳寄順豐，千萬不要係香港寄EMS返大陸，風險好大因為有巴打係香港寄EMS(掛號)返大陸六個月都仲游緊．
__________________________________________________
舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊
天華線
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單 , 8單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : DT2 / 大法
值得逛逛 : 8單，10單 PRO
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

Telegram 谷

#2

鋪頭推介

悅耳視聽 (入面隻6單,同1圈4鐵好多人讚好)(之前既DIY846都係得金色,E家有埋藍色,不過好似正版846隻金色深色D)

夢想兔945(E隻就係有D人讚佢隻仿Fitear 334/335)

聲菲爾音頻商城(E間就DT2 PLUS, XBA大法)

無畏定制(專整CM)

值得逛逛(E間就ZDGG-HIFI耳機工作室 535外殼四單元終極調音版動鐵版)

胖子の小店hifi影音旗(E間仲有賣聯強正貨)(小弟曾經係到買過隻ckw-1000anv同diy ie800 仲有ue 600vm)

上面上唔到可能因為冇啦啦封左鋪
胖子の小店分店

發燒銀線坊

亮点 发烧音乐线材铺

唯诺声音美学 (前身 SeekKeep美樂城)

KZ ZS5 兩圈兩鐵
各位大燒們好、小弟的zs5經過了漫長的等待最後終於在昨天到了XD (新玩具終於入手啦!) 首先 包裝部分真的比以往包裝(類似ZST那種)好多了...
耳套也有相當多的選擇 而且還有送多一副耳機？
今天先不講那副耳機的聲音XD
———————
那馬上進入正題 剛開聲的聽感部分
換鍍金線感覺低頻有收一點 但還是有一定的量
配戴感還可以 不會特別怪異
解析也算是這個價位相當優秀的吧
空間感(聲場)也相當大(不知道是不是我的錯覺，有那種聲音在一個空間環繞的感覺)
人聲清亮 剛開聲有點刺耳 又有點單薄的感覺(!?) 不知道Run in一段時間會不會改變
樂器聲有點凸顯
ZS5有ZST跟ZS3的優點 感覺這隻很適合雜食XD
(接下來要繼續讓他Run in)

DT2唔係plus，呢隻絕版一圈一鐵
隻DT2幾好架，以兩舊水價位黎講收貨
有bass有動感，但女聲就一般

DT2煲左30小時左右,終於聲音有轉變!初起一舊舊好混,人聲未出好笠左落去!30小時左右後以計運費HK270元,性價比很好的耳機!我手上有的配置!fiio X1 ,T2 ,IM70,SE215sp,x6 !先比T2大家都係圈鐵,你指是多一鐵, 人聲你也不錯,好可惜你的圈真的弱到無!如你是動鐵机可能更好!sp215sp ,x6老實唔係TD2個級!到左im70是相若,家不相上下!但我還是覺DT2較好!以聲論聲!DT2分折力很好,能把許多樂器表演出來,im70都可以但人家紋理好太多,bass強有力有層次,im70重有層次但量不多!但大家同樣有相同問題,就係bass會傘在小小中頻!小弟初哥有錯請指正多謝!因為我最貴的耳機得im70,只能覺得同它有相等或好過70的性能!

强動態個耳殻都無震!反而個鼓聲表現到—下一下打洛去個種感覺！同人声出左無甘笠正常清晰！已200元多又好聲，好過好多大牌千元內!利申不是打手!我只係將聽感分享！

ZST一圈一鐵
隻99蚊動圈幾日前到左
小微塵既聽感係
高頻不俗 聽樂器幾好j 特別聽純音樂會聽到音場大d
低頻個人認為都合格 對bass既要求低
但中頻真係麻麻 人聲係出 但好似有d粒粒咁 沙沙地 唔圓滑 而且音場都好窄 同高頻聽到有個對比 希望聽聽下會好啦
未run in前既聽感比中頻拉低哂 不過都抵買既
我仲配左條銀鍍線 遲d run in左再試

另外想問 點解用電話聽歌會有少少嘶嘶聲？果d係底噪？會唔會聽聽下無左？

ZS3，一動圈
暫未有巴打聽感分享總結，此單動圈耳機聲底是偏向清析既人聲和樂器聲，動態和低音都幾好唔會太over！耳模上耳後極之舒服和隔音，而且價錢100蚊都唔駛性價比十足，此耳機配搭不同耳機升級線分野極大，一定要換銀線/金銀線/武藤加強中高頻，原裝線只是用來測試耳機功能是否正常而已，不要抱著太大期望。

EX5 雙動圈耳機
留位俾各位用家補充聽感

新帖留名

姐係點

lmlm

屌 訂左單邊既ex5都未肯送落來

差唔多價位 , ZS5 原裝升級銀線, 香港有得賣.
平就再淘天華線, 20芯 , 8絞, 銀頭, 之前等咗兩日發貨.
香港人工舖租貴好多.
所以天華單晶 班友等成個月都肯等.
要平靚正. 只有淘寶用最少金錢 可以買到高於該價值商品.

留名

其實同系列耳機係咪款愈新愈好

e.g. zs3 vs zs5

價錢好似差幾十蚊only

有得訂單邊？！？！？！ 我對ex5右邊收左皮一直苦無對策 ，巴打可唔可以send 條link 嚟

dp s1

慢慢等下日馬
不過dcf都冇哂日水賣了

早排收左隻2手極新淨1600送埋套

抵屌喇1600包埋套
我部日水都要1670

試下，一係肥花收部。
一係買二手。

1600好抵
dp s1係咪無USB dac功能

有，隱藏功能黎
30R都有

好撚吸引
巴打有無試過30r 有咩分別

都易推系列，至少用iphone都唔算推唔郁

唔好意思 想問zs3同zs5邊隻唔洗用耳擴推 我只係入門級 咩都冇 純粹拎黎手機用

Zs3

唔會咁做, 好傷機 驚粒電好快玩完

誤會咗, 以為插 PC 做解碼

點解我覺得部山靈m2s樂器聲太大 蓋過晒其他聲 低音又太重 係咪部機都要煲

岩先係M3試左ZS5 買埋

有D後悔買左EX5添

相對上比較抵玩

係人聲方面唔夠EX5黎

一上耳播歌, 聽王菲首如風, 個感覺係: 嘩 個音場都幾闊下

跟住就迅速比錢走人

我同你掉轉，覺得ex5好D

Zs5 如果再上一級，是唔是灰黃雀或者cm

首歌錄音問題
我試過印象中人聲都幾出 偏暖

佢好似以抵玩為前提

無錯
我主力聽林憶蓮 王菲 Celine Dion

EX5都會岩我多D

但ZS5 $170呢個價真係算係咁

都係個句啦 $170 嘩 個音場咁闊既

就係我對ZS5既感覺

日馬 dps1 幾時有優惠價
定係買m2s算

聽緊dps1 + zs5 黎回你，呢隻野潛力係勁，未開聲都好聽，以200內耳機黎講。好期待煲開左後會變成點
而家用黎聽jpop都好爽！不過高頻伸延再多d就好，有點到即至感覺

等得就等下，等佢日馬返貨先有機劈價
早兩日fb仲有全新30r $1650 都好抵玩
安橋把聲暖d ，先鋒把聲比較冷，各有喜好

有得訂單邊？！？！？！ 我對ex5右邊收左皮一直苦無對策 ，巴打可唔可以send 條link 嚟[/quote
咁就好la
我地一人買一邊咪得lor

有無興趣我地買一對分邊？我要左邊

銀線坊條8絞銅鍍純銀 有無巴打用過
用落ie80度
人聲仲後左 成800hkd 打算退左佢
有無咩2.5mm既線好

126 人仔, 有 MIC線. 抵玩

30r+zs5聽jpop
不過之前唔識野配銀線聽maco/西野加奈果d高音好撚刺耳

有M2S 同DPX1
建議比多少少買 DPS1 ,
M2S 已經放係一邊. 真係相差好遠.
出街有時先會攞出去.

我有ex5仲好無買zs5?

直接去試下就知
買啦買啦

百幾蚊姐，條線又可以用返

邊到試？

ZS5? 唔駛點試喇

上網見人地話唔好

見到肥佬果到好多人試, 但無寫價錢出來. 其他耳機就有寫出來.
重有果到睇到有山靈 M2S 賣. 但無寫價錢. 只係放係一邊.

坐車去沙頭角問巴打借?

lm

我人在海外sosad

小薯仔留名
最鐘意睇各位買買買

可以寄去既 問左250一邊

新post華麗留名！

淘仔？

好唔好都係200姐

係呀淘仔 得淘仔可以單買

想問下ZS5條原裝線係唔係好廢
應該換條咩線
唔該

係好廢，因為用黎試有冇聲出

買,全部都買

x5iii
各位巴打點睇?
聽女聲,acg為主

搵耳機？冇筆直好難推薦

打錯
係想問啱唔啱x5iii聽女聲,acg
耳機本身用緊im03

有無評價

有無人試過

499既一圈一鐵

伏味有D濃，巴打睇路
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

冇透明殼一睇就知伏

一圈兩鐵

都係400幾，不如揀我上面po果隻

個模幾靚仔bo白色

同感，個模俾官方圖靚

特登叫佢唔好加Senhear logo
btw 如果個面板邊角再圓潤D就perfect

唔係吖睇你影出黎ok
求link

同求

補番段評價先
一開聲已經佷不錯! 人聲突出柔順，低頻有點過強，初聲高頻沒有太大驚喜，但煲機一段時間後始浮現，分析力佳。空間感空氣感強，樂器分離度及定位不俗，音場不算很大尚可，耳模舒適，隔音一流。客服對本人的疑問亦有一一解答，耳機亦有跟從本人的特別要求製作，總而言之499的價格無可挑剔，性價比之選!!

好靚

師兄sor , 原來我之前買果度可以退 , 所以我應該唔洗買了

有無link睇下先

okok唔緊要

碌上一頁就有

沈日在 港人限定 買左 ex5
馬上換左條 天華6n銅鍍銀線
一上player 已經好好聲
估計煲番80~~100個鐘 人聲會再清D
但未煲已經有咁ge聲低已經完全收貨

買左咩色

等埋條天華2.5mm黎就拎去試dps1同30r就決定買邊部
大前提希望有減價

又係天華線，淘寶耳機必備
不過真係等好耐。。。。

仲有好多選擇

好耐冇追post
天華線係邊隻
google天華線搵唔到嘅

去淘仔搵淘店

屌你,Google search 淘仔
笑死

換咗線有咩改變 可唔可以講下

買ZS5係買邊間好 ？

Google search 日馬

沙田日馬

呢個來講真係答你唔到 因為我冇用過條原裝線
一開盒直接插條天華6n銅鍍銀
因為聽到大家講拒條原裝原唔多掂, D銀會變綠色
不過有個比較奇怪ge聽感, 就係覺得把人聲好似在頭頂
唔知煲下會唔會有改善

訂咗條天華6N銅鍍銀 希望無伏

諗緊遲d買條6n銅鍍銀 定7n銅

呢個POST 叫窮撚耳機, 聽講天華線必備.
google search 唔到. 變咗 隱藏線啦.
呢個POST 首頁都冇咗條LINK . 少咗人知, 但都要等成個月發貨.

上個 post 有brother 分享
拒買晒 2條 (6n銅鍍銀 和 7n銅) 有講分別
結論好似話比拒買多次會直接買 7n銅唔買6n銅鍍銀

利申 : 已經買左 6n銅鍍銀 order 左 7n銅 排隊中

岩岩order左6銅鍍銀 老闆推介

7n銅 係咪有得拍258果條

我覺得原裝線都係清聲底
反而煲返一陣低頻冇一開始咁實同硬 會彈返啲

我都訂咗 . 6N 單晶銅, 唔係鍍銀.

ex5插macbook有dd沙聲
有冇巴打係咁
但插pc冇

我插macbook pro又無

限定巴。。。我係唔係中左獎

底噪?

似係SOURCE問題
唔關耳機事喎
你PC又冇事

其實我都唔sure
有冇方法check到，一樣歌一樣用iTunes

係

Mac我未用過唔知點搞
PC 我都試過有底燥
最尾重裝OS就冇事
你都可以試下重裝OS/Driver

$300內有咩好推介？ 純用手機聽歌

我都有PC 底燥

zs3+鍍銀線

手機有冇？我好似都有d

新手留名

參考下

淘左對公模29689單鐵，bass同分析真系好麻麻，不過人聲毒死我

單鐵我想起ORION同klipsch x11
後者美國新蛋又劈緊價，USD$49.9

岩岩收到Kz zse 同zs3比低音冇咁「假」，下潛深咗，人聲同高音都好咗 不過用跟機耳膠就好難聽，收音機聲 轉jvc spiral dot正好多

岩岩收到天華線啦

單晶銅 天華線.

係我錯覺定ex5舊耳膠真係好撚廢

一條6n ,一條銅銀

你幾多號落order?

唔係錯覺
我試左一陣就換左之前marshall膠

11/7

7月尾果時都訂咗 6N ,2.5mm 頭
預佢9月1 日發貨, 聽住鍍銀 3.5mm. 先都係天華線.

咁搵日買對spinfit耳膠試下先

wtf成個月

有邊d耳膠好呀

超級哥套

揾隻人聲好既耳膠好難

無計啦, 天華科技 我都係跟隊, 我都唔明點解等咁耐.
可能放工食完飯, 得閒先做幾條線賣

應該都係，仲可能幾晚先出1-2條

KZ ZS5 兩圈兩鐵 <--------係咪講緊呢隻

今曰落咗條銅銀混同新銀，照咁計一個月我應該收到貨

有冇人跌左 右邊既EX5?

巴打加油
初步聽 6n 2.5mm 同 亮點鍍銀 有明顯分別

一陣返屋企聽下蔡琴先

我跌左左邊

八卦一問點解會跌左？

0.78頭就是on9 好容易就鬆 個日坐小巴一醒就唔見左一邊

有無巴打知點樣可以無咁鬆

點睇呢隻535？

巴打真識嘆，o岩口味的話順手聽埋林憶蓮隻Re:Workz

我都係今日落單
一個月後見

巴打用咩耳機

我諗九成以上買天華o既都係連巴

ZS5+dps1
但見大家推緊ex5 又心思思

ZS5

殼重掛
不過帶左入耳就好少會跌既
盡量渣耳機頭會冇咁易跌

岩岩開苞都鬆

我都想要dps1

買買買

留明

買曬佢呀

個人覺得Ex5個bass太勁遮左中頻但人聲又算近搞到好怪咁

ZS5仲好？

我都覺 聽人聲普通未算好差 但聽pop歌就好撚好撚正

戴定頭盔呢個性價比 唔計千元級

用緊配銅銀混編線 人聲貼耳但係唔算有感情
背景分離度都ok清楚 不過鐵皮BASS
叫偏暖聲底

有無巴打可以影天華條6N單晶銅鍍銀黎睇睇，懷疑佢發錯貨

夢想兔隻335DW有冇巴打買落？感覺如何？
好似得佢做到335 個模出黎
但偏貴

仲有隻係洋神仔，好唔好就唔知喇

有冇link 可以share?

6N 單晶銅鍍銀係咪透明,
6N 單晶銅 係黑色線.

正解
+粗過18.8嗰款

有個客跌左 左邊ex5
如果你係跌左 右邊既pm我
幫你地配對下

我有右邊

sorry 理解錯

新手一問：

最近新入手zs5,但唔知係咪手機唔夠推定係我木耳，佢跟機條zs5線同佢ks原廠條鍍銀線無乜分别咁嘅？
到底係部手機唔夠堆問題，定係我木耳聽唔出分别呢？
我聽英文歌多，我用coldplay首something just like this黎試。

咩手機先
手機一定唔夠力水
入手窮撚x3試下

咁咪幾好 唔洗落坑

人聲好難有分別。試下聽樂器聲，
用海貝player app 聽無損。

低級耳機換線真係無分別

有. 用鍍銀線個低頻實D, 不過會整體會變濛左.

利: 木耳

其實單晶銅鍍銀可唔可以增加到個低頻

咩叫低級
好多所謂低級既耳機都好好聲又唔難推，當然賣得平就預左條原裝線弱雞。所以先推薦要換線黎調音！

佢要左邊

睇post 換線唔係叫提升，係改變音頻。
zs5 起碼好多人買咗都無伏。銀碼細。
仙女 8千幾， 唔係人人都捨得買 真係識條鐵
調音調到賣咁貴，暴利式耳機。

有無巴打試咗部H3

下zs5 換線可以差好遠喎

有冇巴打介紹下有咩淘仔mmcx抵屌

有無人推介換咩線好

之前爬文巴打介紹係天華8絞6n單晶銅鍍銀，淘仔168人仔。另外都有巴打話直接升級做7N單晶銅好啲，258人仔

試下先，唔該巴打

手機…垃圾大陸機樂視le 2
但佢聲稱用左咩咩技術改善音質

窮撚x3,即係fiio x3?都成2000喎
為左對199嘅耳機，又買綫又買hifi播放器似有啲本末倒置但又真係想試下靚聲…
又無窮撚中嘅窮撚平機好介紹？除左山靈

講緊xduoo x3

邊度買？唔知港人限定有無呢？

無賣 BTW EBAY買最平

我又係跌左邊

咁多人跌

個個都跌左邊

等你哋冇得夾

睇嚟要保住左邊先得

我現在宣佈 ex5涉及驚天大陰謀

我ZS5有一邊都成日甩出黎
有時一拎耳機出黎得番條線嚇到尻都縮

199嘅耳機 係賣得平姐. 重有ZS5 係126 人仔, 唔洗 HK 199
買 300R , 30R , DPS1,
DAP 可以換其他千以上耳機都重得.
買咗唔會晒.

買左夢想兔945舖頭入面隻335 成三千蚊，好緊張

我都好有性趣,但成三千蚊又無得試
睇佢鋪頭有334話女毒 都好吸引

有巴打放2手$1500喎

渣耳機頭穩陣D

加膠水痴住左邊

邊度買126呀巴打

一淘自己搵

126人仔轉番港紙再加埋運費會平得係HK買幾多?

有無巴打試過一隻大陸耳機eternal melody em5? 評價如何?

巴打你話想買窮撚組合
山靈m2s 940人仔 , 有轉盤，佔屏率高，樣，UI 真係唔錯，完勝cayin N3, N3 UI 好大陸山寨feel.
zs5 淘寶版 126 人仔有mic 線，冇mic 平$10.
天華鍍銀線， 20芯，8絞 , 銀頭，50幾人仔
歌入大約 1400首無損，重有16GB 未入晒。
當然要入 DSD, HI-Res.
買咗onkyo 後 都好少用。
有an os 用山靈送3年 QQ 音樂 綠鑽 vip 聽無損好方便。曲庫無限大，vip hk ip 可用。
再加個網易雲音樂，聽歌不寂寞，一首熱門歌過千個評論。 LV1送40GB, 放歌，lv10送100GB 雲盤放歌。

me EM打手 手持EM2
EM5我覺得比較偏暖厚聲 包圍感強 女聲好正
我用Opus2夾覺得口味比較重, 但其他人用其他dap又話唔覺重味
唔知點解

正呀喂

btw 深水埗master pro有得試, 依排做緊特價添

屌，搞到我都想入部山靈m2s玩下，x3個樣真心嘛嘛

睇樣就唔揀x3喇

126人仔轉番港紙再加埋運費會平得係HK買幾多?[/quote]
運費好難計. 你買開野其實十幾件野搭單. 都唔同價.
如果搭單 續重係 0.5KG HK$2.8
單件集運直送自取 HK10 ,
我買係有 MIC線
174.6 人仔 一淘返現 48.88 =125.72 +HK10人仔單仔集運費=大約 HK 152
無MIC, (果時係搭單十幾件野運).
164.6 - 返48.88(銀碼唔同應該返少D, 因為用咗淘寶幣)= 115.72 人仔+ HK10集運運費= 大約HK 141.5
其實係差 3,40蚊 . 香港買方便D,
肥佬果間 HKEPC 話無保. 香港都係幫巴打買.
佢又肯換. 有良心 聽講係...

計計下，其實同日水30r好似唔係差好多

日水個摸底價係1450

屌好吸引
忍撚夠部iphone

我都等緊日水跌價

見到班友買來炒, 買完放上網賣.
街舖又係.
攪到好似IPHONE 咁. 炒完唔洗錢買錢.

有fd係日本叫佢代買係未平好多？

留意下肥花囉
有時會執到平野

咁都有得炒？ 幾百

每部都賺幾百
好和味架啦

見佢大陸新廠好怕有伏
同價位既有咩值得一試?
利申手機同dpx1a推

執咗部二手M2S $650
開心使用中

好抵屌咁

唔算新了, 香港台灣新加坡韓國都有代理, 造工同外觀我覺得幾正
作為打手表示: 試左先囉
下面我隻EM2

如果4k幾budget其他淘仔brand, 老忠北斗單調音都啱budget
跟住ZDGG都多人推嘅, 計落唔使4K幾添, zdgg 6pro 同 10pro都聽過, 畀我印象都ok
如果淘仔玩clone, 強子/夢想兔啲嘢應該ok, 利申只聽過強子VE5 Clone, 見佢地兩間都有Ve6xc clone
再唔係唔介意二手嘅話, 4k幾應該收到二手qdc 5

係喎，仲要上手6月買有單行貨

再係post到問下先 有無人有ex5左邊

冇呀 個個都係跌左邊

4個有4個都跌左邊

生產商下個星期出貨

叫廠賣2隻左邊嘅特別版
然後苦主們自己分左佢

搵日試試唔該巴打

係咪有人想買 我可以問下

好大既陰謀

佢想咁想r多d水

收隻2手好過

巴打講緊收邊隻2手? 話說早排見過有人放冇保qdc 5sh 3k幾, 有啲心動..
如果講緊2手EM, 假如有人放EM5二手我想接

R下先

QDC 黑雀都得啦

黑雀正

黑雀我個人覺得偏大粒左少少, 但係幾正嘅
大陸版好似原裝線係PW

正喇你

屌琴日洗褲唔記得攞返隻zs5出嚟而家大細聲

好似唔錯喎,不過夏天好耐無聽歌了

巴打訂左？
定買佢啲現貨？

rip

點睇AP200?

ZS5 $146.5

要眾籌先有得玩？

求dap 推介... 聽開rock, jazz, pop, rap 三千左右 onkyo 係咪好快無電???

前面有位巴打講起jvc spiral dot 耳膠

想知個位巴打係邊度買

都係淘寶? 定香港買

見淘寶好平驚有伏 香港又唔知邊度有得買

冇人會用你條link 㗎啦，你慳返啦

DP-S1 , 30R 係咪讀唔到 CUE 檔 , 同 APE 檔?
好多碟都係要 CUE. , APE....

永遠榮耀仆街:
CC文文(#64430)

(利用會員賺取佣金)
冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

唔該下次post 頭記住post 條柒頭
條撚屌隔離post 臭哂就走過黎

gearbest link你班淘寶撚比人撚狗就收下皮咪周圍狗吠丟人現眼

我係呢個POST咁耐都有人話我走過黎

kickstart眾籌 已經夠數 想X10換呢部 冇ANDROID搵首歌都難

咩叫用我條link? 條link又我生成? 笑撚死 生成gearbest link? 想入位你就真係慳撚返d啦傻閪，死返去睇你D淘寶食品啦

之前淘左隻zs3耳機+銀線
但係用左冇2個月就壞左隻耳機
而家諗緊淘番隻zs3既淨耳機定係淘隻zs5淨耳機好? 想問各位巴打條銀線係唔係一樣可以用番係zs5耳機度?

利申新手求指教

呢條正常LINK,要買用呢條

條鍍銀線2隻通用既

zs3既線同zs5通用既 我建議你買隻zs5玩下
btw有冇巴打知邊間鋪頭做緊1099買到ue900s 仲送埋ue boom? fb見到有人咁講

900s而家仲有人入

買埋ZS5 再升級EX5

出左實機先入手吧

送ue boom都幾抵喎

呢d係我click入去既廣告link gearbest呢d外國網購你估會有淘寶分享有賞？可唔可以聰明少少？ 食少d淘寶野啦

好撚心你啦死乞衣，返入你老母個臭閪度啦

回Aristo巴 其實幾個月前我試聽過ue900s 幾鍾意佢個聲底 同埋又見宜家個價跌到個可接受既價位 所以咪想買

至於某個乞衣 gb個玩法係 只要有3個人用你條url買 你就可以有隻free既貨 所以唔該唔好喺道扮晒野

Thanks
其實我對zs3就係壞左一邊, 所以如果換就換一隻就抵d, zs5兩隻加埋都200hkd, 同買隻新既都差唔多

900s可以收二手原裝有保既，800左右
另外GB個玩法原來係咁架，唔怪之得epc果邊都成日有條友放link

慢慢撑

驚死人唔知有人係度死支撐？

又老母閪悶唔悶？ 你老豆早知你咁撚蠢早就射左你落屎坑 and then check左條link有冇問題未？ 唔識就去google 再唔係去返你既地頭yahoo知識問下人

我見宜家d鋪都係做緊千一至千二倒 所以唔考慮二手了
曾經喺肥花賣過隻zs5 轉過頭果個人再賣番出去 然後話係全新 但係連個盒既包裝紙都已經摵左 令我開始唔太相信賣家對商品既說明
epc果邊起碼講明條link會係咁用 同會送番條耳機比人 但係呢位人兄堅持自己純粹係share條link就有d過份

d正宗典型白痴仔自己冇撚腦走黎屌廣告link

唔係死撐講句慢慢撐 講句老母閪 就想扮蟹潛？

你老豆見到你咁撚樣就真係一早射落海好過啦，乞錢就死出街乞啦，懶撚過狗閪，以為拎條link 出來就有錢收呀，戇撚尻

你都好撚柒 google左gearbest條link點收錢未呀傻鳩

淨係用手機聽歌
想問下iphone 7 plus 推唔推到 zs5？
定係應該買返zs3算？

推到，入手吧

次次俾人屌完係到發爛渣
人要面 樹要皮
你唔厭我都厭la
好心個朵7左就潛下先la
好行唔送 唔好阻我睇post

cue好似讀到ape應該就唔得
我未用過e兩隻格式唔知

人無恥便無敵，block 柒條撚樣算尻數

想問下最近買左款藍芽耳機wireless hyprlite，但冇睇清楚佢唔係入耳式，有冇方法可以加舊膠令佢變成入耳式？

國磚 海貝R6 好似幾正 android 6.0, 之後將會升級 7.0

衝完出黎柒喊住要block柒 你一係冇鳩 一係短賓洲 唔敢面對現實一味鳩屌想轉移視線 洗洗睡啦 講到gearbest個條link點收錢未？ 答啦柒頭 唔係又扮睇唔到下話？ 你老母生左件咁既極品出黎真係喊三聲

有冇心放LINK.....大家都睇佢. 之前放佣金LINK 撚, 依家咁快從良
二叔公講齋~~~咁好心報價餵到埋口, 女仔實有損失
係人面前 變臉過程
仆街番工已經成日要面對變臉大師. 討論區又見到.....

打大篇文都唔知你UP乜撚，答唔答到gearbest條link點賺錢呀小朋友? 跳出黎九唔搭八比人撚?

貼條LINK出黎條傻鳩想入位入唔到位就發晒爛渣，又答唔出條LINK有乜問題，好心你柒撚左就潛啦，仲扮撚到自以為好有道理叫人潛，痾篤尿照下自己個衰樣先好嘛? Gearbest都唔識就潛啦柒頭

貼link講到變臉，真係鳩唔撚答八

咁鍾意鳩唔搭八咪應你兩句，職場你唔識變臉，睇怕你成世做傻仔比人鄙視

你以為入左人地POST我唔會好似淘寶POST咁當你狗咁撚

你條撚屌連GB都有佣金link

駛唔駛叫埋淘寶起底組過黎湊熱鬧？

屌呀 死返出去啦 唔想比人屌就好心你條撚樣改名啦 你之前放得佣金link就預咗比人屌啦 你放佣金link呢個行為重仆街過肥絲

邊度佣？ 人講你就信？ 豬黎？

blocked

佢隻1+2之前賣緊1799㗎
見到佢499我即決左

你隻唔係一圈兩鐵嚟咋咩 賣1799真係揾鬼買

試過又真係正嘅

抄translucent 1+2

巴打有無天華線lin?
最近同zdgg傾，我問佢可唔可以8單加錢換10單 佢話得，又好似幾好，用左1，2年又換下試下新野

抵玩!
佢改10單要加幾錢? 音色走向如何?

新手想問買天華線30芯8絞係咪直接買得?

定係要inbox 老闆

同埋8絞同16絞budget幾多，分別大小唔大小？

你搵老細傾啦

依家鍍銀都唔知幾時發貨，之前兩日。
依家要問佢。記住問咗先。

有無link

我下個月先換呀，改10單加千零蚊，我覺得合理，始終我個外殻裂裂地，都打算換外殻

笑死。突然諗番起周星馳D 戲～
一出來好似過街老鼠比人亂棍打死，
比咁多位巴打一人一句，無睇清楚打咗先算
老友～我出來派飯喎，從良，陰公～～～
打到我流晒血點計先。。
~~唔好意思囉。
見咁多人都認得出佢，出晒名見link反感
一出link 指定動作，巴打就駡戰洗一兩頁版
有前冇後，打死罷就

搵天華電子商務中心

又做乜鳩？ ching返香討啦

想個大概幾多budget

定係海鮮價，而家仲洗唔洗撻hkcnh朵

一次不忠，終生不用，有哂前科真係抵人唔信你

勸你都係摺埋算，過街老鼠叫幾大聲都係老鼠一隻，有著數其他巴打會share，唔輪到你依個玩到個底花哂嘅人喺到也文也武

Thx

50幾，8絞 30芯 鍍幾線。 你要4 絞都可以。
要銀插頭要同佢講。最好同佢傾。

邊個要你信？ 總會有幾隻處於食物鏈最低層次生物冇腦跟風係度吠同鳩叫，我要give a shit?

條柒頭有人唔做係要做狗，仲要做單腳狗，由尻佢死啦

啱啱問咗今日做緊20號既單，等得先好買

想問如果用6s推ex5夠唔夠 因為早兩日買左zs5先知6s好難推到佢 依家有啲後悔

原來8絞要加二十蚊運費
新線先免郵

其他人會share其他人既事 關我閪事咩傻鳩

其次 撚d入唔到位柒撚左既傻鳩叫也文也武？ 講野鳩唔撚搭八就咁貼張圖出黎叫咩？ 食撚錯藥發up風？

咩叫也文也武？未請教

我27號
希望等完唔會失望啦

講黎講去三篤屁 冇料就摺埋自己碇埋一角瘟臭屋啦 troll又答唔到gear

講黎講去三篤屁 冇料就摺埋自己碇埋一角瘟臭屋啦 troll又答唔到gearbest 條link有咩問題 句句都唔係人話 呢d就名符其實狗口長不出象牙 做唔到人唯有做狗

50幾鍍銀都要等...... 又話比幫手做. 7月頭好快,1,2日發貨.
急用可去第二間買, 普通鍍銀線銀碼細,
又唔係N6 ,7單晶銅. 個價可以相差2,3百蚊.

死月巴閪呢種低層次會員可謂連登最常見既賤種 肥絲個level高過呢班低層次生物一百倍都唔止 不過呢d論壇寄生蟲永遠自以為自己好醒 其實只係一條盲毛 比人點名黎撚應該心存感謝 否則連小小存在感都冇

知唔知點解你貼完圖就也文也武？ 因為你蠢唔晒，知道張圖冇料扮四條，加幾句旁白咦咦哦哦也文武，用黎掩飾自己刮埋d垃圾圖扮有料，稍為高過最低層次賤種一級，不過都係賤種

呢幾條傻鳩應聲蟲真係好撚好笑 有句說話叫先聊者賤 自己出黎賤 叫人體諒你既冇腦 唔信係正常 先聊者賤兼入唔到位比人撚返轉頭仲夠膽叫人潛 世上真係有人咁撚唔要面 死雞撐飯蓋到咁既地步

以前都冇咁多淘寶撚係呢個post 自從有條撚屌走去淘寶post講zs5就過晒黎

我又係 等左兩個禮拜都未有

我今次等左4日

7月25號訂貨.訂咗條 2.5mm線. 聽日係20日時效. 唔知幾時發貨

Ex5去港人限定到有得試 我自己用ip7p覺得都易推

但你如果對比player一定差好多嫁啦

巴打再問下天華線搭咩耳機好?ex5?

sorry 好多野問 堅newbie

點裂法？

一個月比到你都笑 事關我7月12訂左條7n銅
8月12先到手

跌爆左

咁醒

有冇問佢10單咩走向，即係10單pro?
有冇得改其他模，同要整幾耐

其實整一條線係咪要整好耐,
香港現場織一條要幾耐.

可能真係好多單呢

其實fiio X1同紫珊z2仲有同iPhone se比有冇提升
有冇1000以下既player介紹

上次有人團購

淘仔有JVC官方店，pm問下客服仲有無得平
果時6蚊入左隻

兔仔335好正
女毒啱哂！好有感情
如果有睇過未聞花名 搭呢隻聽真係好掂

初頭中低頻幾好 但音場唔係好闊 有啲悶
煲左一陣音場同分析力開始出緊
高力都出緊 但335天生高音唔算好好
可能要搭條合金線再試試

值得推薦既一隻

有冇試過隻334 兩隻邊隻好d

我8月10號先訂咗條天華7n單晶銅
都預佢9月先到

無試過334
但正路Fitear 正版既335係比334低中高頻都好一半左右
但如果淘寶既過差二三百蚊
倒不如就335 實唔會後悔

個人覺得334好聽過335

有冇人知邊到有dp-s1的套賣?搵左好耐都見唔到有

日馬有，不過好貴下

唔洗套啦。買個袋仔，
一係包膠。
山寨套都無出。無市場
sony A35 就有多色山寨套

有冇巴打知邊度有fitear 平衡 武藤線買

買咗部 dp-x1 二手，搵唔到平套，
果d 彩色板套好靚，成，3,4百蚊
只好包膠。換璃玻貼 20幾人仔。
因為本身好花。點都要翻新一下。

巴打邊到收到部二手

收咗幾$？

小心保護個3.5，2.5頭

2100.
日馬買唔到. 想淘寶日本代購全新 HK3000
但最後都係 2100 二手算.

年頭我放左部$2000 連皮套

巴打放dp s1同我講聲

用開im70想換耳機巴打有咩推介
budget$1000到

巴打放30r記得搵me

ex5？

果部x1個3.5頭有問題架，不過接我部機個巴打同我講話運作正常

而家玩緊部dps1好滿意，短期內都唔會換機了

1000？ 俾多幾百玩老忠A4

冇咁快放喇，你有心買就去日馬捕下，呢排返左貨係未劈價姐

咩嚟
sorry新手咩都唔識

人地已經比埋名你 你連google都唔肯去
又唔係叫你追post

冇嘢喇sorry
唔該巴打

捕緊啦

咁惡鬧人既

500左右有乜襟用啲嘅？
之前隻TFZ 3s爛咗就無再用耳機了
主要聽女聲
上面講個隻ez啱唔啱用？

唔係 咁見到巴打們已經比曬名
仲問咩來 覺得應該自己google完真係唔知先再問姐
又唔係難搵個名

咁我見佢寫老忠我以為係啲術語嚟

點都好多謝巴打們

老忠係牌子名

信和m3有得試

過左保未?我果時隻3s右邊無聲拎上代理佢比隻全新ex3我

500左右，我有一隻好介紹
EX5，做功同把聲都正

點爛法？如果係一邊無聲，多數焊過個頭/換條線就搞掂
btw 可以試TFZ exclusive 5

就算跟二手套, 多數都唔要, 有味.
我玻璃都換咗, 衛生好多.

年零應該過咗
我係右邊啲線爛同入過水

個位係啱啱機體出線個位

thx搵下資料先

依隻好物

有冇link
係tb只係搵到女人粉盒

【The Fragrant Zither/锦瑟香也TFZ EXCLUSIVE 5 HIFI入耳式耳机】，复制这条信息￥G3ak02c4hL9￥后打开👉手机淘宝👈
係咪呢條…？

PM

聽過，把聽幾正，做功一流 換線可玩度都高
送禮自用都推薦

如果你係低音撚同人聲撚的話，同價位(現時)有隻Senhear 1+2我都強烈推薦
低音爽得嚟唔會影響人聲，解析又高

btw買ex5要少心甩左耳

我隻左耳

尋日快快手手用部X5 III換左DP S1返黎
垃圾系統就算SPEC幾勁都冇用

SPEC勁但係唔好聽

換得好

in日本妹，we 7s

ONKYO大法好

巴打你呢隻我見到千八蚊

應該係E隻

X5 III 個平衡頭好多餘, 推力唔夠, 質素提升不大

岩出果陣撞正日本妹大劈價

All in onkyo

All in onkyo [/quote］

日本妹

快啲放比我啦

唔好同我爭

n1ap 有冇得同上面個兩隻比

日本妹30R 用2.5mm線聽歌 大家會set balance定ACG模式？

感覺bal個動感大d，acg細膩d
利申300r聽感

用開BAL，之前玩開ACG覺得好細力

不過我聽你架300r就覺得acg好聲啲，但我隻dps1就掉轉

sor 我係講緊DPS1

fiio x5iii 之前都想買，淘寶$2200 人仔
睇評討 個os 唔係咁順。
又話兩個os
好似叫飛星系統 播歌只係入 app , 關背景行緊app.
硬件好勁。

呢部收2手喇，最近好多人放
如果等得下既可以買日本妹，300R前排都係2500 到港
DPS1 同30R 就1500 / 1600

如果想用MOOV, 唔好買X5iii

s1,30r, 300r 呢啲好似話唔會再ship去有行貨嘅地方，而且仲去唔去得返呢個價都成問題

唔駛驚，香港應該冇人再敢入安橋貨

之吹水講笑,宜家ssp肥佬真係連A4都開始賣了

興咩咪賣咩好正常。
zs5 都賺唔少。

唔計apple earpod,宜家係街見得最多既就係215 /im50/im70
同 zs3/t

之前。4,5月都有一轉貨。之後7月頭。
可能要11,12 月先番貨。

頭先收到天華銅線配zs3 iphone
聽落亮點銀線好好多 樂器都出啲

巴打想問下用IPHONE聽歌係咪平平地DT2 PLUS就夠? (budget 400)
我有隻SE 215, 但個種戴法好唔舒服, 同埋戴得耐會痛

銅線夾zs3

仲有大法xba ， zs5
500蚊價位仲有隻ex5

本身用銀。。之後我問天華間野。。
佢推薦我用銅。。。

佢賣幾銀？

好似DT2 PLUS岩我戴多D, 是咪買銀線70支鍍銀絲呢隻?

DT2果隻買黑色版可以，佢d線廢既

巴打想請教如果同215比較, 買DT2唔算downgrade? sorry, 唔識音響野

唔算 只係215 overpriced

果然 ...已過咗20日都未發貨, 9月1日都唔知收唔收到貨.
天華線窮撚耳機必備. 香港買唔到呢個價錢. 同一類2.5mm 單晶線.....

zs5 就銅
利申，個人感覺

zs3夾鍍銀夠做啦

有無巴打知道舊白色頭既ex5同新既係咪一樣 我等淘寶發左邊ex5左好撚耐 佢話等舊個隻

zs3 配咩耳膠好

哥套

淘左部紫珊z1
用im02+鍍銀銅線聽 點解聽落仲差過部大陸手機

好彩無買

依家都好似有貨 但無減

zs3 夾銅無問題喎
夾鍍銀感覺分別唔大

除時係upgrade都似

唔介意試埋final嘅 e2000 e3000，行貨 e2k 三百尾，e3k 都係四百尾咋

係其它討論區見到有人話 Z1 唔夾純鐵, 推 ZS5, 同大耳牛就 OK !

sorry 有冇link

39蚊仿ie800間鋪摺左，介紹隻超性價比既比大家，低音下潛深夠實，音場濶，分析好！

【小米苹果OPPO安卓手机通用入耳式运动k歌耳机线控带麦重低音耳塞】，复制这条信息￥S8TM02TvJ1J￥后打开👉手机淘宝👈

想買條純銀線 有乜介紹？

link系度

人仔38.9果隻

E2000 同價位個調音真係無敵
利申:用家

聽講起碼要成千蚊先會好過電話(XDUOOX3例外)

但唔少人話紫珊好聽過x3
不過冇聽過, 個樣同size我零興趣

邊鬼個設計出黎

講力水x3好過iphone
但我覺得iphone好聽過x3

e2000 e3000 呢2隻香港定淘寶買?
人聲同DT2 PLUS比較邊隻好

你果部係咪vivo嚟

人聲既話 e2000冇得輸

其實嗰啲ie800diy啲模係堅定流?

呢期係街見到有幾個用 zs5 以前都冇咁多人用。

EX5配咩線好呢 心郁郁
原裝個條個bass bomb到

你小心會跌左隻左耳

原裝條線好野黎

你認錯了其實係CA polaris嚟

覺得側哂係低音到
其他都唔夠平衡
可能聽開鐵

咁你要試下換其他線，呢隻圈算係幾清又保留到低音

所以咪問有冇線夾到ex5

保亞拿斯，國版

見到CA個FB polaris個post好多人po zs5

新手入坑
買左zs3同埋zs5+亮點鍍銀線

電話直推zs3都ok 但係低音太重
配銀線比較平衡啲

zs5就分析力好強但低音唔出 人聲都唔錯
依家訂左條6N天華線 要等三星期 再煲煲佢
可惜電話唔夠力推

咁岩我又係 n6 單晶銅
已過20日都未發

電話個3.5壞左想買部PLAYER,睇中左山靈部M2S同SONY部A35
兩者應該買邊部,筆直千五內
用開ZS3,遲下會買ZS5,唔該晒

m2s 你好快轉。
我買咗。之後買dpx1.
聲差好遠。唔講大細帶出街比較。
主力聖者歌都係dpx1.
m2s 只係 player
dpx1 先叫 HIFI player.

想問ds-s1個2.5同3.5係唔係好大分別
早兩日向天華落左條2.5 6n銅

lotoo樂圖PAW pico無損MP3音樂播放器智能HIFI發燒運動迷你隨身聽
[img]
[/img]
可插卡, 內置GPS.

zs5呢家多左好多鋪賣
但係得個幾間係有人買😑😑
我之前買開呢間

e3000用家，真係正

P.S.鐘意e2000個聲多啲，不過同自己其他耳機撞聲底，最後買咗e3000

香港買行貨就得，話哂都算大廠嘢，去大行買隨時平過亂淘寶，不過日本買連埋稅都平啲

香港買算啦 320$ 420$ 平過淘寶

邊度有咁平?
BTW 日本平香港零售價HKD100

星際 邊間就慢慢問下

分享下，試過e2k e3k,個人覺得兩隻差別唔大，2k平行小小，都係人聲超級前，聽pop女毒一流，但背景音樂一多樂器，密雜啲就唔掂了，呢個價位買final調音係超值

e2k 同 e3k 差別唔大

雖然都係final風格調音，但係兩隻聲底都幾唔同吓喎

用唔同 DAP播聽都唔同

E3K 個低音染埋上中高
E2K 真係幾清

當然有唔同，但你話大分別我就唔覺

如果你唔介意濛返少少, 其實一條普通平平地鍍銀都可以中高頻提升返
佢條原裝線好特別, 係專行清聲路線 唔知咩構造
我換過手頭一條平平地鍍銀2.5, 中高頻表現好左但成個聲底冇原裝咁清

果位巴打聽開鐵聲

頭先淘咗隻kz zs5加條金線，
收到之後想拎去試山靈部m2s同sony部a35，
等自已聽完再決定買邊部
見英京有晒兩部，想問下去到可唔可以叫佢比我試聽？
如果唔可以的話仲有咩鋪頭可以比我試晒兩部機，唔該晒

Kz 條金線？

係囉，點解要買果條線

原廠金線

留名
新手用開shure 215 係咪轉zs3最好?
之後追過下post 但唔太識

最好講埋筆直 聽開咩 用咩聽
方便巴打推介

唔該哂先
聽開coldplay, sam smith, 2pac, eason
用iphone7 plus
budget $100 - $500 都可以 如果500真係超正
thanks

ZS5 加條亮點鍍銀線夠玩，300內

前個POST 又話上色上去, 唔係鍍金.

你地介紹果條天華線 要等一個半月...... 夏天等到秋天, 中秋節先到貨.

條線係邊買? 搞到我都想買返隻ZS5 用緊DENON C720 性價不大

淘寶 亮點鍍銀線， 第一頁好似有

呢條0.78頭難唔難吉入去？我條天華就好難吉
btw你呢個係dps1嘅膠套嚟？淘仔有咩？

亮點個頭好易插，冇天華果個咁難攪

條金線買翻比隻zs3用，之前扯斷左

呢度有冇巴打有仙女
平衡線換乜好 金鏈？

巴打可以考慮吓下面呢幾隻我自己聽過覺得幾正的
1. zs5 - 比較冷聲底，少bass但有力，清聲 高頻但個耳模唔係太舒服
2. ex5 - 做工 清聲，聽人聲 但因為比較細粒，所以隔音一般，同埋要少心左耳甩
3. 1+2 - 耳模同隔音係呢幾隻入面最好低音強而有力，人聲貼厚，高頻煲後有驚喜

4. DT2 PLUS 窮撚耳機救星，中頻突出，Bass量多，可直戴或掛耳．要買就揀黑線版可以，聲菲既耳機線好雞．係ＦＢ見人用金鍊夾佢

亮點好專業, 有得比你選擇分線器, 插頭,.......

ZS5 配左亮點鍍銀 感覺得人聲出得好少少
其他方面都滿足唔到咁
反而銀線配落Zs3 唔錯
淘左條6n銅線俾zs5 希望好啲

6n單晶銅線 + zs5 , 咁啱我又淘咗, 差唔多一個月都未發貨

天華爆左廠，所以要等一等

老闆

唔覺唔覺我都拍左好似就黎2星期

我等左3個禮拜仲未有
不過老細好好人

銅銀混編仲正

女鍋

係
我又未買到dp s1
等下無所謂

1+2個模似唔似zs3，戴得耐會唔會好唔舒服？

dp s1 日馬番咗貨包郵. 不過睇你買唔買. 大約 HK2100
30R 大約 HK1876

Zs3個模唔舒服？

2100 仲覺得少貴
s1係咪好過30r

個人喜好

我諗住等埋條天華線出去試
但之前去dxa好似得s1試

S1個底係皮面，手感好d

我都覺 日馬跌多幾舊我就衝架啦

DP S1 18, 1900 去馬啦.
30R依家 1800幾好似唔抵, 之前 14-1500 好多人買咗..
到時要搶機, 好快比人買晒. 又要等, 兩頭唔到岸.

1字頭應該都去馬架啦
我會Mon住 大家咁岩見到都講聲

去epc一轉，好多人mon post

耳擴用對錄線唔知淘仔有無邊條性價比高呢
睇中左呢幾條

有d難答
1+2同sd模都係公模，但係個人覺得sd模做得好啲，相對較貼耳，同埋外觀上圓潤d
但1+2個模都唔差，用咁耐都冇話唔舒服
ps. zs3個模其實同sd模有d唔同

見1+2幾靚仔咁，自己又鍾意低音，今日入左lu，而家等佢寄黎
不過唔知點解我試左好多次都落唔到單，我同客服講左聲，後尾佢叫我試下用第二樣貨落單，佢再改價錢

1+2 係邊隻

好野黎之前賣緊原價1799

有一隻ex5右耳 有無人想要？

幾錢隻？

300幾左右

買定都唔怕啦，遲早一鑊

仲正過ex5 ?
利申:已買ex5

人聲仲正過ec5?

其實我覺得戴落Exclusive 5舒適度比1+2好
但隔音就.. Exclusive 5面同底都有氣孔, 始終有影響

EX5配戴感都好架

之前買咗DT2 plus同ZS5 又唔見咗耳機
想問各位巴打有冇好推介 500budget內

戴慣掛耳唔好買dt2 plus 成日都會扣唔實 唔似得shure215痴得咁實

我戴得會耳仔痛，同埋好易係隻耳跌岀黎

有冇巴打推薦用邊隻淘寶耳擴同player(入門級）
對隻全想ha2高配心思思

搞到心大心細唔知買邊隻好，zs3+zs5都有，zs5係好，但bass略嫌有啲薄同戴得耐痛嘅問題都有少少存在，所以都唔敢再亂入住

我只能講各有特色兩隻人聲都唔差，但取向唔同一隻清聲，一隻厚聲
如果送禮嘅話，我會揀ex5

岩先買左隻金爵7.8 配muses 02
順豐包運

到左再打個review比巴打睇下岩唔岩

新手想買ibasso it03
有冇巴打可以俾意見參考下

買囉

it03個價價位…
如果唔睇樣巴打們會推老忠A4
傳聞e對野3k樓下冇對手

達科音3001都好聲
不過貴老忠成千銀

ex5好重
條條fing嘅時候好難搞

小心甩頭，cm插直上直落

一買已經鬆鬆地
插實都見到少少兩條針

500 雜食用 G6 推想隔音好啲有咩推E2000 好似冇乜隔音

Ex5 zs5

講漏左senhear 1+2
499人仔 用公模，包網精美

淘寶搵到呢4部千元dap, 大家有咩意見?

本身淨係聽320k mp3, 唔會聽dsd檔, 鍾意聽jpop 同 metal , 筆直1500或以下

未睇之前推薦下m2s俾你，千元價位最好玩

等日馬30r減價/收2手

Ex5 做到 500 咩？我上price 睇成 780

2s評測 山靈M2s播放器怎麼樣 nfhifi腦放直播耳機評測
入面有 VS N3 , FIIO X5III , SONY 金磚.

mp3 320k用手機就得
無謂帶多部機出街

淨聽MP3 唔洗買咁貴. 買3,4百已經好好用. 算係比好多錢出來.
1千蚊係比多咗.

搵港人巴打

買左就會想聽好d音源

岩呀 買完咪又藉口聽好野
跟住再比藉口自己買貴耳機

純聽mp3其實A35有冇得諗

啱啱訂左條天華線,慢慢等老闆做好

可能等 個半月。。。已過25 日都未發貨

等得嘅真係等30r / dps1日馬跳樓價開心啲
多個有力水嘅balance output可以玩多好多嘢

有冇巴打試過fiio f9
睇某壇有人話同k3 pro一樣聲
如果係既話可以慳番

另外想問下 有冇300-400既線
for ue900s 粗用既
暫時睇除左個幾月先發到貨既天華之外
就淨番海洋之心 女神果類垃圾鍍銀
老忠果幾條線岩budget 但係8絞又太粗 唔太方便出街用
睇到有條澤豐出既 ue18原線 4絞又軟又輕巧 各位巴打點睇？ 或者會唔會有d咩其他推介

二號訂天華，到依家都未出貨

亮點119 8絞鍍銀，我買嗰陣即日發貨

亮點呢期應該好得閒

等緊

啲單去曬第二度

都味夠一個月就想有貨

銀線坊都係

想問下Zs5 一圈兩鐵係咪iphone推唔郁

唔係推唔郁，係推唔盡

用ip好難聽

我唔急既,慢慢等佢整好

識推一定用sp1000推盡佢

但粗聽都應該可以嫁可
另外想問下有咩平平地嘅player可以推介

用ip7p 直推都唔難聽

唔該巴打 煲下佢先

想問下巴打淘仔銀線坊有冇伏
利申新手

冇伏，仲好嘢添，不過我嘅經驗係要煲吓線先進入狀態

我唔想排天華所以想試銀線坊

巴打仲有冇邊間冇伏既推介

其實k3 pro配條鍍銀線都ok
分析力幾好

1+2係咩頭

新手想淘KZ ZS5 邊間鋪好?

上次去mx影音計埋返利140蚊左右
條天華線貴撚過隻耳機

淘乜丫 港人巴啦

淘乜啊，溝埋一齊做kz ex5啊笨

如果要集運就唔淘啦
但公司深圳有office 無理由唔淘

Ue900s 用家可以揀188線

qcy

KZ zs5八单元圈铁耳机运动四圈铁入耳式HIFI重低音线控耳机可换线【包邮】
【在售价】198.80元
【券后价】178.80元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥m3040dXwL1A￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

港人限定 百四蚊咋喎

想問下有無巴打試過戴zs3跑步
會唔會鬆

香港買啦, 依家港人個價平咗, 重有保幾日一換一.

仲係賣緊hk$170 3個月保啊

被特價

係我到有3個月保養 壞左可以即時一換一嘛
所以好多人都係我到買

可以揀mmcx/0.78

想請教各位大巴打
成日話買日馬30R,dpx1
有無日馬個網站睇下？
利申：菇高日馬，彈個沙田日馬出黎

日本Amazon

我都想離題請教各位巴打，SE 315 同 zs5，二選一，大家會推薦邊隻?

2 號 2 號 等吓啦
25 號都未發貨 9月1日 開學唔知收唔收到。

個價差好遠下喎

巴打 唔好意思，我係新手唔係太識野。以前有對315壞一邊，所以問吓買過對zs5 好定拎去整好。Thanks

shure就唔好曬錢整啦

抖緊暑

咁我去買過對 zs5，唔該哂巴打

淘寶買 DPX1 , 日本代購, HKEPC 耳機班友 2016年已經玩緊淘寶代購
HK 3千買到 DPX1

3千左右，可以去收DPX1A

仲有cmx1 二手都係差不多價

Where?

對UE900用左好多年,而家開始接觸不良,要就岩位先有聲
想問加一動圈做埋CM好,定直接換果對好
見TB有PACKAGE都係RMB1150.

直接轉其他耳機喇

budget 2000左右,而家有咩推介?
thanks!

我唔賣藍芽線

你想要咩提升？聽開900應該想聽多d低音，平衡向既音域？
有聽過灰雀？老忠A4?

天華7n銅24號落單
今日終於發貨

可以揀0.78? 係咪真
本來加左人工出左糧果陣諗住狗衝
但認真諗諗 我3隻耳機3條天華線都係0.78 冇理由為左一隻耳機買過哂啲線
見佢啲相係mmcx頭就不了

我27號

都想多返d低音，兩隻都無聽過
仲停留係535, Westone 4果時

佢有得揀兩隻插頭
係時候入手吧

咁要試下，家陣好多平靚正精選
耳機同線材都係
DAP都係

Thank you

其實有得諗, a35就算唔論聲, 個操控同電量響同價都冇咩對手

已加入購物車

佢好似冇直寄香港，要轉運先得

冇所謂啦 用開點買集運好快姐

睇返上面
我見有巴打戴zs3耐會唔舒服....我都係
想問巴打轉1+2定ex5 會舒服
想要鼓聲同絕對隔音

天華線係邊間
係咪有得同老細傾點整

agger，A30個UI真係一流，仲好用過dp-s1多多聲，唔想諗嗰時仲有個SenseMe channel分析完啲歌俾你揀類型random聽，方便過playlist，仲有粒核電 係輸在冇2.5

利申：趁dp-s1 $1514嗰時轉咗機

BTW 好似就出A45，等吓先都唔遲

年尾之前應該見到真身

鼓聲EX5超正, 絕對隔音就做唔到

唔好再講dp s1啦

a35好唔好力？

啱啱入手 Z2, 頂, 推力真係勁痴線大. 暫時 d 聲有d粗, 有d衝, 無底噪, 少少暖聲, 質素接近 A35, 係樂器分離度差少少, 人聲無咁順滑, 低頻有d虛. 部 Z2 推到隻 K3 PRO 人聲好很前. 我平時係 shuffle 歌, 所以無屏幕無所謂, 遲下揾 fd 係日本幫手買番粒 muse02 換下.

唔係下話 但有無zs3咁隔

同埋iphone 推到嗎

可以直寄香港，唔洗加錢

Ex5算易推

呢部係DAP黎？冇moon咪要記歌

我平時隨機播多。你要記都得既，部機好似係跟首歌 copy 既先後次序排列播放，同檔案編號無關。所以抄大堆歌時要用 copy in order 呢d軟件先確保次序係順序。

差過ZS3, 但日常出街夠用(我覺得)

想問下ex5換咩升級線好？
平時咩歌都會聽下
天華6n7n銅線同銀線有咩分別？
定係我應該問返老闆
唔該

應該銀線，金銀線岩駛

呢部同窮撚恩物x3邊部好d

呢部先賣 238人仔，有 Lo，又可以做 usb dac 駁手機，駁 amp，輕輕鬆鬆推耳牛，又細部，又可以改機，換 opamp。X3 (xduoo ?)，Z2 推力屈機好多，調音又見得人，除非你好堅持要有 mon，否則唔駛唸 Z2。

天華科技, 耳機必備

我都買左條八芯圓編純銀 會太粗？

感覺上買ex5幾好 zs3越戴越唔舒服 有時連歌都廢事聽
1+2 呢？ ex 5 同1+2 應該揀？

銀線坊買？

人聲向應該1+2

唔換muse02 宜家已經好好聲？

而家經已幾好聲，因為調音算大路，暖聲得黎低頻唔太誇，音場唔窄。而且推力好大，推圈鐵d聲好出，再煲下d聲應該會再穩定d。最正係入咩格式都播到: dsf, aiff, ape, flac, wav, dsd iso。試左播 dsf ，好流暢，唔差。係睇人話換 muse02 音場再闊d，解析再好d，但粒野仲貴過部機，不過好易換。暫時唔慣機身粒藍色指示燈，播歌果時太閃。

睇上面話zs5用電話直推會推唔盡
想問下淘隻藍鳥u6 plus耳擴會唔會有幫助？

好詳盡 唔該晒
係 粒野仲貴過部機
我見隔離論壇佢地 改勁多野
我用ex5 巴打覺得會推得點

電話仲要駁舊野出街，為咩呢？
直接買部DAP玩下仲好喇

無試過 ex5, 不過 z2 我開約 20% 音量, 經已推爆左 k3 pro, z5, d 人聲仲好出, 人地用黎推耳牛仲得. 其實我都想自己改電容, 不過有d驚, 我之前最多係試過自己換耳機插頭, 但焊得好醜樣, 最後放棄左.

同感，駁野聽歌⋯有電話入勁麻煩
跟手兩條橡筋又阻住你禁芒

平平地入部DAP用黎入門仲好

zs6 會係鋁 , 高仿8,9千蚊耳機

買呀

如果zs5樣用鋁咁咪

有得買買買，仲係抄CA樣?

電量都係好大問題

CA模真係戴得唔舒服

大家覺得 k3 pro 定ex5好聲啲?
諗緊賣唔賣座k3 pro 再入返 ex5

呢樣真

咁入門dap的話山靈m2s定sony部a35好

都係299咋，親

呢間賣3900円係咪貴

悦耳新10单元

去買兔仔335好過了

想買2.5mm轉3.5mm轉插
問咗天華佢話25蚊 出邊就十幾蚊到
有冇話邊到買會好啲 定係求其就得

十幾蚊果d? 真係太平唔敢買

個人認為淘仔嘢過2k係冇競爭力(做cm 就可以多幾舊嘅)，話之你幾多單

你要問清楚係咪2.5mm balanced喎

淘條 Fiio L26 穩陣d，40蚊。買錯轉頭好似話會燒耳機。

綠聯手機耳機轉換器插頭2.5mm轉3.5mm音頻轉接頭線2.5轉3.5公對母
¥11.90

你係咪睇中呢個

但如果我個Setup係咁:
EX5 -> 天華7N單晶銅 -> Fiio L26 -> iPhone

Fiio L26轉插個條銅渡銀會唔會對音質有影響?

天華老闆而家推介我個舊係咁樣

係呀 我就係見佢有平 有貴 所以唔知有咩分別

其實由 2.5 轉番 3.5，音質落差本身就好大 用 dp-s1 就好明顯，所以我盡量都唔會用轉插。我無試過其它轉頭，不過係貪平，貪方便有時插電話聽 moov，收音機，試下野先用，用左又唔會變得好難聽左，佢用銀線，人聲會出d，而低頻，音場都會減少少。呢款頭插 2.5 時會有 click 一聲，感覺 lock 得實d。

新手想問下推盡左既ks5係等於咩價格既耳機，見好多巴打都推薦呢隻又好似好抵玩咁

就係150蚊既耳機

8千幾蚊外型

150蚊做到四單元同8k既外型仲唔鳩衝

目前我未發現有邊隻cp值高得過佢
200蚊價位簡直無敵

zs6應該會超越到

我會買BD005

我果條天華科技線幾日後都收貨

有冇巴絲玩過淘寶Overear Headphone? 有冇邊隻推介?

冇八千幾蚊, 5,6千姐
CA Polaris

有冇人會喺淘寶買dac?
啱啱買咗隻dt990 pro 油麻菜

又massdrop左隻o2 amp
想平平地買隻dac接電腦

中國版

DAC同DAP一樣係耳機之後第二重要，唔好慳

除非你仲未開始聽lossless，咁就轉歌先

早果排訂左兔子335，佢本身話21號寄貨不過22號都未寄，我問完佢就話office停電 23朝早出貨，不過依家23號夜晚都未有消息 有啲驚

見到樓上有巴打都買左，個心都定啲 希望佢係我開學前送到過黎，我好撚心急呀屌

我本身已經有隻18 pro 聽歌還好 攞嚟睇片就爭啲
所以隻990 pro係for多媒體用途多啲
本身諗住電腦直推就算 但電腦啲聲實在太差接受唔到
所以先諗住睇下可唔可以平平地幾百蚊淘隻dac返黎

巴打你整私模？

知唔知300r有冇?

有

公模咋，

我fd有隻兔仔335公模放售

我買番黎諗住長用，買第一手係好啲嘅
點解放呀，唔好聽咩

點開㗎 可唔可以教我

就係公模都好正，所以佢轉私模335再fit耳d

你用電腦想駁300R黎做DAC?
呢樣功能冇

USB out 駁mojo / line out就有

點樣先可以寄個耳模上去

邊到可以試聽

咁點解唔寄返上去改

順豐寄到上去

sd2s想換線
想低頻多啲 淘寶有無咩抵玩線推介?條$188線?

用緊sz3
同級/升級有咩推介？
都係聽女聲多

想要mmcx頭，因為想用黎配Sony藍牙

筆直幾多？

SD2要低頻？可試下用188銅線睇下幫到幾多。

500內?

個條大晶粒銅線？

早一個月左右，日馬

Senhear 1+2

$1800喎

有無巴打試過隻KINERA H3
抵唔抵玩？

3k 內 dap有咩推介

用zs5

聽開rock-metal類

用緊老忠A4 想轉兔仔335, 請問差距大唔大？

係咪有巴打放公模？

499果隻

入咗1500首無損,未滿足.
自從巴打推介用咗 Android DAP 好正
之前淘寶送 QQ音樂,綠鑽VIP, 聽無損 好方便.
平時好少會聽果類型, 電音, 古典, 後搖滾, 新世紀音樂
即聽即播真係爽. 用圈鐵耳機, 聽唔同類型. 混音效果,
好少接觸電音, 唔會特登去下載.
去睇分類歌單推介, 依家晚晚都要炸機...好爽.
QQ音樂, 網易雲音樂 , 令部 DAP 無損曲庫無限大.

添少少買Aune..?
依度應該唔多人玩家用, 就算買都係dac amp一體

淘寶搵 smsl

部m8 幾正

想入手zs5 ，不過用邊隻淘仔線好。

邊部dap

原廠鍍銀線聽一期先啦
點解唔叫你用原裝線係因為配戴感太差

我轉私模335啊
有對公模放出黎

人地話部xduoo xd05好大力
唔知推hd700依d耳牛夠唔夠力呢

要問下用家喇
不過700呢D大食怪用XD-05應該推唔盡，(鳩估)

出現了

去亮點執條鍍銀線喇，百零蚊

隨身推到80%已經好勁(鳩估)
有無巴打玩過講下

留名等仆街

係咪呢款？thanks

ak100過保放1000屌唔屌得過?

有冇咩淘寶cm耳機抵玩

【我剁手都要买的宝贝（森海定制超低音定制耳机圈铁3单元耳塞主播监听耳机HIFI发烧耳机），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥xJeF0ds6cFh￥后打开👉手机淘宝👈

呢隻！

買黎珍藏？

用黎聽就算了

冇買線？

屋企有d垃圾mmcx 線，剪個頭黎用

in diy we trust

用緊悅耳6單, 買咩八單元好？zdgg/senhear

用黎聽
而家邊隻player值得買?

除左細部(但其實今時今日角度唔算薄)
冇咩值得買嘅地方

當年用過一期ak100, 冬天塞落件褸內裡個暗袋聽歌 係幾方便嘅

500左右可以Xduoo x3
1k 以下可以shanling m2s
1k多啲可以 a35

有冇人整過私模北斗星

thanks!
係咪好過DT2 plus/大法？

搭單問 如果30R同dps1呢？
定係仲有其他推介，之前見大家有講過呢兩部

肥花有人千八放dp s1
送套送sd卡 極速被hold

有1.5k筆直，見到有部ak jr有人二手放九百蚊，定係直接買部m2s或a35？定係等日馬減價？用緊zs5，遲下會買埋m50x，唔該晒

後兩者會好過ak jr, 除非好鍾意ak個名
p.s. 早排ect清貨賣過ak jr $9xx

30R日馬最平去過千幾 依家唔肯定咩價, 因為我冇mon開價
30R/DPS1行貨會比起上述3部貴唔少

而家日馬$19xx 唔個連唔連運

有無人知順豐寄唔寄到壞耳機上大陸，好似要單，但我無。耳印先有單

499呢隻同ex5都係好抵玩

新玩具

咁快到左手喇

唔會寄到

呢條188線係銀線坊既?
唔見既

等下一次劈價

有間叫idea hifi

1600真係抵玩到痴線

圍內玩開既谷友都屌返部

報告,...天華科技線, 果然要等一個月有多,
發貨地點原來好很遠. 順豐運 4日都未到廣東
順豐直運到香港我諗要等 5~6日才到順豐自取點
上次只寄到集運點都要 4日半時間.

本身有隻zst 但今日去左帶se215 發現個隔音好勁多

想問有冇巴打買過 知唔知有冇伏

原來重遠過北京

thanks bro

係咪正先

1+2

其實啲dap同家用dac/amp質素爭幾遠
四五千蚊嘅dap夠打幾多錢既家用dac/amp?

第一眼以為係sd4
btw快包膠

咁近北韓

zst正過215幾億倍

zs3個隔音好過215

報告，米動手表依家有卡其綠 .

好難咁比較喎我覺得 大家要推嘅嘢都唔同

殺雞唔駛用牛刀系列

橙色都靚呀！

真係幾正，冇介紹錯
首先佢隔音好好，帶住佢完全係活係自己個世界咁樣
我比較鍾意聽低音，尤其個啲bom bom bom嘅鼓聲，原本佢配個粒耳膠係最細個嗰size，後尾我換左中size覺得啲鼓聲更出，總之就好合我心意
順帶一提，佢除左有耳膠之外，仲配埋耳棉比你，所以你鍾意點換都得
人聲方面，我覺得都幾清，我主要鍾意聽樂器聲，所以人聲我收貨
我仲未煲佢，希望煲煲佢會更正
我係用天華條6n線黎聽，但佢個0.78頭真係好難插入去，初初以為唔啱size，插極都插唔到
本人覺得1+2係值得買黎撚下

Senhear出品唔差既，之前淘樂會都有做呢個牌子
聽過隻五單元都係人聲前又清

呢隻仲要499人仔就玩到，佢算半賣半送

真係正野黎
快d煲煲佢，高頻會出番哂黎，尤其d金屬敲擊嘅尾音

有無邊到有得試?

我淘寶淘左個耳機，賣家用順豐速運到我屋企地址，依家送到西營盤朝光街營業點，想問下可唔可以提早過去拎？ 好撚心急

即刻煲煲佢

你打去問下啦

約我地出黎試

Senhear 隻V3有d心動想入

Senhear打手全面進場

利申:淘左隻499送比朋友

呢隻野有冇link

zs5, ex5 之後, 又有新野玩

想問有無人試過, 未試過TB 耳機
想買黎玩下

ex5可以係邊到買

港人巴

依隻野值得吉條好少少線玩玩

依家應該好少人有Seek Keep啲嘢
幾舊水淘仔 又想有得試聽的話 我覺得買返TFZ Ex5好啲

zs5有巴打話香港買平, 有無巴打知間野係邊度~

ssp m記 後面

終於試左隻老忠a4，十五十六中

買

雖然物有所值，但成千一蚊有少少貴

買
18種調音
千金難買心頭好
唔好睇外觀

條LINK入到去話"根據所在國法律法規或平臺政策，此項商品限制下單購買。"

有冇巴打知點買?

試下轉番做大陸淘寶先再㩒入去

岩岩見到zs6個樣

ADIDAS

坑渠蓋咁

連螺絲都抄足做乜鳩

重諗住zs5已經咁多人屌 zs6會轉下款
點知係再抄足啲

好撚柒下

資料來源from fb
好似重會出隻叫zs10 (原本叫ZSR)

果三間不如唔好要
直接一樣算啦

睇唔透

然後再出隻KZ白雪仙

小弟本身用緊IM70，但開始壞壞地，岩岩爬完文
見大家都推以下幾隻

zs5
ex5
1+2

想問下同IM70比，下面係同GRADE定係UPGRADE定係DOWNGRADE?
本身唔太熟耳機

BUDGET AROUND $1000

唔該哂咁多位巴打

抄都算，仲要差過CA模至少CA模我唔會戴到耳殼痛

KZ出左polaris同仙女
幾時出隻lyra vega dorado

zs10秒秒鐘係白色

27/7天華線終於出貨啦

寄左五日 , 打風又遲一日，聽日應該攞貨
直送到順豐站
25號下單到依家

個人認為三隻都好聽過IM70
頭兩隻唔難搵試聽

8月2
希望開學可以拎到啦

試埋e3000 e2000

$1000 budget 絕對可以一齊j zs5 + ex5
只會買貴不會買錯

Senhaer用ue定mmcx好？

2pin 啦 mmcx易壞

加到$120有老忠a4了

8月3

1+2
有冇人可以SHARE LINK, 驚中伏

TFZ ex5應該用spinfit cp100定係cp800

想問下UE頭好d定MMCX頭好d?

真係難分高下, 如果單元較重好似EX5咁2PIN會出現甩針
MMCX 就係通病, 易壞, 好可能因為轉轉轉,
不過都係個句, 時常抆出抆入, 乜頭都衰

2pin好過mmcx
mmcx好易接觸不良

用過咁多mmcx未試過接觸不良

上面有巴打放左出黎喇

今日放工即刻拎上大陸寄

你咩耳機壞左？

1+2舒服嗎？

天華6n銅？ 佢個頭同zs3一樣嗎？

點樣UE頭又MMCX頭 2個唔係一樣嘅咩

.78頭
.75頭
Mmcx頭
唔同架

咁.75定.78好?1+2嘅話

6n單晶銅，0.78頭

1+2個ue頭係0.78
唔知0.75插唔插到，未試過

姐係只不過係zs5 既鐵版?
係咁就不了

A4係咪屌打1+2？
邊度買$1120？

山寨仙女座唔敢戴出街

zs6 正 如果係平價耳機，鋁合金好似好少選擇。
好多人都唔知仙女，比起手袋， apple watch, 衫褲山寨版，無咩人會留意帶咩耳機
依家zs5 個型都係山寨版星座耳機，
不過呢個設計凸出來，右耳帶到耳痛
左耳就無咁痛。 人人對耳殼都唔同，

我前幾日都收到天華6n單晶銅 但係配zs3
但zs3戴到耳仔痛 我想問條線放係1+2用唔用到
想慳返買線錢。。
利申窮撚學生哥再加新手入坑

Ex5

Zs3都耳痛？咁巴打耳殻都好細

大家點睇呢隻野,好似又幾低玩

真新手入坑
而家用緊 sony n3 + X1A

打算下年年頭先上仙女
但而家想搵條平價2.5玩下先, 巴打們有冇咩推薦?
香港買又好,TB買又好 都可以

好想試下2.5同3.5係咪真係咁大分別
預算係1000樓下 因為仲儲緊錢出年跳仙女+silver galaxy

天華線 平但係等一個月
亮點線好似有條$8xx
orb線 平價唔知做完未 9xx

補充番
聲底而家個取向都幾鍾意 個人喜好聽女聲
唔該曬巴打.

如果同一條線2。5/3。5個分別差異其實好睇你用邊部dap,不過主要分別都係2。5推力同分離感一定好過3。5

如果我個取向都係中高頻

係咪理論搵番銅銀混編就岩?
對線材既理論都仲係唔太明

至於2.5同3.5 成日聽人講X1A 唔用2.5 = 垃圾
所以

n3ap我覺得sony原廠升級線唔錯
不過係3.5mm 印象中個技術整到3.5好似2.5平衡咁
唔知有冇記錯

大發原廠果條線？

兔子335終於到左啦，好聽到瀨屎 換埋005應該就可以退燒了

巴打你笑乜 你搞到我好不安

我唔會轉私模了，我平時好鍾意了耳屎，玩唔到私模的

如果你用1+2，我諗你一樣會耳仔痛喎
可能ex5會啱你隻耳多啲，不過小心甩左耳

你句好聽到瀨屎好貼切

咁誇張?!我聽過隻兔334普普通通 335好聽好多?

我冇聽過334，比較唔到 335一啲都唔普通 一聽就會荼毒到你對耳仔 有冇興趣試下

早幾日屌左條銀線坊既線，聽下聽下漏電電到我hihi俾佢電左幾次已經

我唔知點形容 但就一定唔舒服
ex5配咩線好？

真野係咪會好聽到升仙

去DMA試齊佢

真嘢應該仲好聽，我己經想像唔到可以有幾正

兔仔全面進駐

.78死症係直上直落，唔見左都唔知

夢想兔？幾錢？

試完 記得講黎聽下有咩分別

但係J女聲嚟講 2.5 Bal未必好聽過3.5
始終都係要試要夾

夢想兔 係咪可以試聽？ 想試下334 335
或者有冇巴打可以借黎試下

夢想兔賣家冇提供試聽的
我想俾你地試聽，不過唔想相認 唔想係連登見到我個樣

更正，係有得試，不過要聯絡賣家，應該幾麻煩又要寄黎寄去

你帶口罩

我想試
利申：鴨脷洲之友

南區之友加一

新界友表示冇緣

cp值高推介呢隻，而家做特價二十人仔有找，絕對值得入手

兔仔335擁有後可以退燒！

喺遼寕吖同免仔335一樣省份

想問我隻zs3 亮點126 線插完仲見到支針係咪買錯

CP100

不過我覺得完全唔夾 戴完D 低頻下潛少左
高頻表現差左

自從淘耳機之後成日覺得會有更加抵既選擇

搞到越買越多

遲D都係掂埋心水拎幾千銀出黎買隻大廠耳機退燒算

買左大廠之後又出左隻超強性價比既淘仔，呢手賣左隻仲有價有市既大廠去玩返淘仔

你買.78？ 應該岩用架

有冇tg 我地pm再約 想試就留tg啦 中西區/南區都得

係.78
正常係插都盡見唔都針？

可以插盡架

sorry 我唔肯定係唔係.78
買嗰陣淨係同佢講CM 插

1516緊買EX5定1+2

我覺得原裝棉表現好過原裝膠

幾千蚊淘仔退燒點睇

1+2之前有個巴打post隻純白個樣已真係j死人

幾千蚊我去玩黑雀了

佢隻335 2600人仔

[/quote]可以插盡架[/quote]
咁依家可唔可以去整？
就嚟離開香港趕唔切
下次我再訂應該同佢講0.78 針？

巴打比下意見買邊隻好d

睇樣就揀ex5

小薯巴對1+2用緊咩線？

仲用緊原裝線

姐係聽落就1+2好d?
樣就ex5?

Ex5係有樣有身材
佢隻圈清聲底，又有bass 幾雜食既

1+2就未有機會聽了
不過senhear出品唔會太差，你睇佢個包裝仲好抵屌添

想問吓如果買zs3/5好唔好買埋佢條銀線，同埋係咪買埋粒JVC耳膠會好啲？
利申：新手，淨係用手機聽歌

銀線另買喇，去天華或亮點執條銀線夠駛

但係巴打你地個個都等成個月喎
即係用住原裝頂住當先？

買哂佢
why not both?

senhear 手工好唔好, 想買八單元

小薯巴係咪兩隻都有？
可唔可以比下意見？

咁快攻頂

本身用緊悅耳6單, 一升就升8單

兔仔335用iphone同macbook都好似唔夠力推 有細節不過唔出 可能要買埋player

中毒了巴打，慢慢會愈買愈多，遲啲會想買大廠tim

DAP一定要買

等等等

反而我係買完大廠先玩淘寶
開始退燒

一直玩淘仔都唔會退到燒

銀碼細.易負膽得黎

所以會不斷買"性價比"高之物

我最近買咗ex5加訂咗天華7n單晶銅線
但我條天華線就揀咗2.5mm
我應唔應該為咗佢地買部player

買DAP或者買個轉插

平有平玩嘛

遲早都要買部dap，不如早d買

就係太平

所以買到一堆

我覺得上面巴打話玩淘仔先難退燒 依點有道理
淘仔平嘅一百幾十，要貴玩淘仔嘢普遍兩三千都攻到頂了 聲又往往比起同價大廠更有競爭力 一唔覺意就一隻跟一隻咁買

我有1+2, 但係隻ex5係借廢青巴嘅

1001

已有新po